共產社會有個特色, 你知唔知係嘜?

攪政治最叻、攪民生最屎
多數都係管好多人口的國家

永遠都有個敵人

［香港農業］新鮮蘿蔔 +本地蘿蔔糕

現實永遠唔係共產主義！！！

佢地共左你D產後, 佢自己行資本主義, 屌

古巴最接近共產主義

香港近年行特色社會主義